低收入家庭有幾低收入

$5000？